{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045997",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75447&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "희다풀빌라"
    },
    "text": "プライベートな室内温水プールでは、四季を通じて水泳を楽しむことができます。 客室内にはチムジルバンがあり、リラックスできます。 周辺には普門観光団地は車で7分、慶州大陵苑は車で2分、東宮と月池は車で0分の距離に位置しています。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙客室です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 客室は個別プールをご利用いただけます。利用時間の制限はございません。 また、温泉水を使用し、ぬるま湯も無料で提供します。 客室内にはチムジルバンが完備されており、利用時間の制限もございません。 チムジルバンの利用は無料です。 コロナ安心宿泊施設として毎日基本掃除及び消毒が行われ、フィトンチッド錬武機で仕上がります。 また、定期的に専門防疫業者で防疫が行われます。 ペンション施設としては駐車場と無料で提供される消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器などがあります。 バーベキュー施設は遠赤外線グリルを使用し、料金は一部屋当たり20,000ウォンです。 利用時間の制限はなく、使用後は鉄板をたわしで洗わないように注意してください。 全客室は個別バーベキュー現地決済が可能です。 最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 また、客室内へのペットの出入りは不可であり、画像は実際と異なる場合がありますので、ご注意ください。 利用施設の紛失および毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは、ゴミ捨て場に分別して捨ててください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室にプールはありますか？",
            "answer": "はい、客室は個別プールをご利用いただけます。利用時間の制限はございません。"
        },
        {
            "question": "客室に温泉がありますか？",
            "answer": "はい、温泉水を使用し、ぬるま湯も無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "チムジルバンの利用時間はありますか？",
            "answer": "チムジルバンの利用は無料です。利用時間の制限もございません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "はい、コロナ安心宿泊施設として毎日基本掃除及び消毒が行われ、定期的に専門防疫業者で防疫が行われます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は遠赤外線グリルを使用し、料金は一部屋当たり20,000ウォンです。利用時間の制限はなく、使用後は鉄板をたわしで洗わないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。また、客室内へのペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは、ゴミ捨て場に分別して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 415
    }
}